［燒錢台] 手袋分享區(35) 請善用不推文回覆

中1001麻煩開新post

想問moynat cabotin 好唔好？SA 又話discontinue 諗得太耐驚冇得買

LM

想買chanel

Lm

無買開Chanel 想walk-in買黑金cf20/23/mini square係咪無乜可能

唔會啦
classic款 CF20/23 正常有貨都會買到
去行下應該可以

唔會呀唔會話太漲
而且個袋都唔算大
ok的

唔會呀，個日見到有on shelf

想問Chanel markdown買唔買到正價貨？
仲諗住呢幾日得閒想睇下銀包

我個SA話佢地係會先serve booking客 有時間先會接walk-in 係分兩條隊咁排架

行過見到好多耳環返左
買左呢對

咁都係遲啲先

我個SA通知我聽日markdown
我話去 但又無同我約時間
諗諗吓都係唔去喇 怕人多有排排隊
而且見babykindom 分享啲野唔係自己鐘意

我都買咗呢對真係好靚

各位絲打，點睇呢個袋？

係vestiaire collective買完野冇耐張credit card就俾人盜用碌左兩萬蚊

咩bank?

DBS, 收到sms打返俾保安組停左張卡，要換卡

啊...又係dbs

雙c耳環有冇貨

有無絲用緊呢個袋？好唔好用
有特價心郁想買

爬左兩三個post 第一次問大家意見 想買belt
1. GG Marmont

2. Beige GG belt

3. Dior black saddle belt

4. Dior dark tan saddle belt

5. Diorquake belt

佢用自己錢定叫你買先
用自己錢咪由佢囉

Afford到其實無問題，最緊要唔好影響到日常生活

我有呢個袋 不過唔係呢隻色
個人覺得佢好正 容量大 放到縮骨遮
又易襯

想買lv nano speedy
知唔知普通walk in訂貨要幾耐

3

我上年年尾買左另一隻色（類似卡其咁
開心使用至今 好好襯 容量又大

而家2800係咪值得入手

我果時買都係呢個價呀

但會唔會好易污糟

我買果隻係卡其所以唔會呀
但白色就真係難講d

佢呢隻藍藍地好靚但淺色

邊間？ 金球17” 咩色呀

靚呀 有無見到20cm? 睇相覺得17cute 但20好似大啲實用少少？

因為用開長銀包 又懶唔鍾意轉銀包 唔知17放唔放得落

靚到配左幾錢貨

冇計過我係仔都係呢年陸陸續續買
然後用我ac幫女朋友買

嘩 你女朋友就好啦

請問邊到買Prada hobo有優惠定去返專門店好d

Rose confetti?

中

好靚呀不過想買都無貨

絲打覺得celine老花水桶袋點

隻色係你request既？等左幾耐啊？

加左價之前一萬都唔洗

Sales幫佢揀等咗兩個月都冇

Push

我覺得幾靚 但男朋友唔襯我年紀

利申 廿中

原來polene而家做緊free shipping
心思思想買個numero un nano

我個個係海怡ge SA黎架
但我最後都係去左東涌買海怡太遠
之前介紹左海怡SA比呢度絲打成功買到Nile

好似landmark 出袋喎絲打

入面間隔係點架？

好似好易花咁

絲打waitlist左好耐？

有冇人有loewe mini hammock呀？有啲心郁想買

我有 東涌SA whatsapp
早個月去買過野 無咁快唔做掛

要既 絲打留tg

啱啱出黎做野 想買個Chloe/Loewe嘅手袋（平時出街用 ）
絲打有無好推薦

兩位已send please check

Loewe gate?

Tg : ssspiggg

Sorry 我唔記得點add人
你介唔介意add 我 mitmit2

C朗老婆

Chanel Gabrielle背囊係咪已經冇出好耐 想搵返全黑嗰隻

想買small 拉鏈款

月頭都仲見到呀

我揀24

想問下dior會唔會markdown？

Markdown左好耐啦 可能已經完左

[member]睇中polene no1 nano黑色
但決定唔到買textured定smooth leather
想問下大家如果買會揀咩皮？

[/ member]

Nano滑皮靚d

同意
啲fd見到我孭mini第一句就話咁細裝得啲咩
但其實鬆開條繩少少個空間已經大好多
最鍾意佢細得黎唔使換銀包都出得街

有冇人用過呢隻袋
易唔易污糟？

係街見過人用smooth leather 好靚好delicate

最近睇中左Celine Ava bag 同 BV mini 雲朵
雲朵貴過Ava一千左右，容量就應該差唔多，可能Ava裝到多少少嘢
大家會點揀

仲有冇其他揀

知唔知邊度買到mini pop h頸鏈
想要奶茶灰 搵咗好多間代購都冇
最好係黃店代購啦

[燒錢台] 手袋分享區(34) 請善用不推文回覆

#779

投bv一票，ava bag感覺唔值佢價錢

專門店

上星期係ebay 既boom2hanten 買咗個cf23.
卡咗係日本。。。。
9號到依家冇update

EMS

絲打們覺得金球 17 定 20 好啲？
17
20

秋冬真係好想買celine
box間隔好似冇咁好 睇好多reviews都話個袋重 條帶個扣又刮
但triomphe始終無咁經典 同埋條帶好似皮帶咁冇咁靚

box
triomphe

我私心鐘意triomphe個扣會特別啲，個人認為兩個都值得買

要裝返賣海城個app同要入會

會員？ 我5分鐘join左

佢個網有齊咩店先用得

咁應該係個個

我尋日都想入去睇但去到冇得排

好難搶

係呢度啊我都仲心思思諗緊去唔去馬

禁左兩個月L26

上星期去左幾間H問咩都無
係咪唔想賣俾我咋
Twilly 夠膽死一開鋪得兩條

買到都cut晒單
好不安

買啦 我啲朋友都話好睇先買

咁你買咩色？

紅色 x2
個SA自己都笑
我心諗屌咪又係你地自己收埋唔賣
星期日早上十一點 兩條紅色

好靚好靚

P18收左 香港官網兩日到
P22 歐洲轉運 應該星期三到 緊張

Buyipee

Buyandship計重量好似幾好
Buyipee計體積重
我真係自膠左袋咁大盒

運費都唔知使唔使成千蚊
不過佢地覆野好快 真人錄音解答問題

貴小小 唔使睇SA面色又平左
安全到達無所謂啦（希望

我已經矮（糖妹咁高）拎隻p18上身 都好細隻
可能冬天衫厚同大 唔是好襯

P22 Sesame芝麻色金扣

係金扣

真，寧願慢慢捕

有冇絲打最近巡舖見過有trendy cc

介唔介意留埋contact 比我

各位絲打
最近好想買Lindy 26 大象灰
唔想配貨
請問有冇咩代購信得過

我有現貨 奶茶灰

代購73000-76000

絲打我都掙扎緊

但幾靚啊

我行入去問咩都無
想配都無行

支那書話配30k

6字頭⋯⋯
69800現金價 信用卡貴幾千
仲要銀扣咋

Chanel Slingback 平底入唔入手好？幾elegant 咁

我都想要sa contact

問其他野都無呀絲打
咁你話一入去問鑽飾我就未做住⋯⋯

問頸巾 無
戒指 無你size
Twilly 有兩條紅色

Ig代購話10%

的起心肝呢兩日去望下先
想問如果想配bkc有冇話淨係睇幾耐之內既消費紀錄
啲消費紀錄會唔會過期架
唔該晒

可能新鋪好多大客到⋯⋯

平時SA都會話 —
呀 幫你check下先 你有無興趣睇下其他野先？

呢兩個星期 SA:無呀/無呀/好耐無返貨

除左L26 (未知 尚未示意

想入隻beige/brown 既袋
Coco handle等一世都未返貨

Delvaux 定 goyard?

Delvaux $4萬中
Goyard $19xxx

Delvauxon my list too

goyard saigon 灰色係咪貴d?

係 貴4-5千

代購為左賺錢乜都吹得出
Hermes係可加可減機制，而且每個地區唔同
好似twilly今年歐洲加左5€ 但香港減左$20
Kelly 25今年都平左幾舊水
就算加都唔會加得好勁（對比以往）等其他有經驗絲打補充

有你咁講就安心點
繼續捕online store算了

買咗呢對

水桶定馬鞍包好

水桶👍🏻
馬鞍👎🏻

Beige x black真係好靚好經典! 我覺得slingback嘅tweed款都好靚

馬鞍
因為我兩個都試左最後買左folco~~

Beige 色 黑色又真係普通 會唔會換呀

想請教下大家 請問Chanel cf羊皮耐左係咪一定會扁

一定係Delvaux好撚靚
外縫真係cute到
不過其實個手挽位會唔會頂到手？

喺街見過textured好似有少少膠膠地咁

一定smooth, 我買過5 個polene, 一定係smooth

人生未入手過chanel
想從 vintage 入手先
呢個錢包二千港紙抵玩嗎？

無錯 已經係想買野都 無呀無囉
買唔中佢心水既野掛。。。

好小去中環 想問中環店係有人帶定自己睇架？

L26未出現
條link都死埋
慢慢loop

除非你有frd係個邊住
唔係既話 點都係用佢地架啦

係咪我問題
我覺得今日個網勁慢。。。。

馬鞍啦

已有 chanel card holder 但呢排心思思想買翻嗰pouch，但兩個都好似好難買咁，如果有絲打巡鋪見到可以講低

chanel：負皮
lv：正皮

想問大家點樣先甩到P牌

正皮LV
抵玩—完

好似要半年先甩到

入過去幾次都係咁上下
原來係自助形式既

LV 用咗一年新嘅一樣

其實佢地想客入去問咩
一入去就Kelly diamond necklace咁？

好似分開計的（即是唔計

想問大家會揀nano speedy定nano noe
正皮 speedy
負皮 noe

香港好似好耐都無返我個碼

你咩碼？我見time square都齊，我買咗37.5

想問吓大家有冇啲有散子位嘅細銀包推介

以我認知 唔計的

想買狗狗淺藍
歐好多要去鋪頭買
等！！！

見過有 但上網買唔到 叫我去鋪頭買
跟住幾日成個款都唔見左

大家有無recommend 芝麻色近金棕 襯咩色靚？

祝大家買到鐘意既野

我去幾次都好差
係咪因為我無H野？
佢樣樣都唔賣 我邊有H野

有個中年女人似係ic既會問有無同事跟緊你
如果無就會call同事黎跟
佢又幾好笑容幾nice

qt[img]
搵咗好耐都仲未搵到佢

之前嗰排有好多貨wor
好多絲打都買到

10月果陣見過，而家應該冇乜，絲打打上hotline問下？

季節款
呢隻色應該冇了

打咗 就係話冇 同埋唔知幾時番

大家有無邊間鋪推薦？
後生定中年SA比較好
之前個SA係HC
而家HC好多人 好難搵返佢

Btw 多謝你意見先！！！

絲打們 我隻p22到港了 體績重14kg vs 重3kg....

有無人用緊Delvaux嘅Pin
水桶袋
好想買 但想聽下用家意見

你係咪用snb位絲打
Total幾錢同等咗幾耐
聖誕有新袋用

幾年前買過
呢隻色好易污糟 用咗大半年灰咗咁
不過裝到幾多野下

俾多小小資料轉運絲
14.xx + $20半保障 = $752
某信用卡有8折運費 = $6百幾

我見bns 收保障好貴
不過好似兩間唔同保法

[url]有冇相睇下 考慮緊
外縫好靚[/url]

想問你地揀邊個國家出貨 係咪一定要揀支那
我見美國係300usd 即係2千3港紙到
支那就2700rmb 埋單成3千1港紙 差好遠

用euro最抵

thx... 你係用邊間呀

幾時？？ 我打上hotline 佢話咩都冇
我白色米色灰都ok

想問邊度搵 celine frame bag 穩陣啲

英國outlet

我意思有無frd係個邊住？

兩隻都想買
但想買左H 慢慢買返落去

鍾意mini多d
我得15Xcm, 就咁用有d長，所以會係條鍊個尾打個結改短少少黎用

絲打有無上身圖？我都係15x

第一張Buyipee
第二三張bns plus!

去H買咗條皮帶，個sales就問有咩想要
之後佢話有一大(黑)一細(紫）
人生第一個Hermes
以前去海港城，乜都話冇

絲打邊間H?
成日聽大家講 好有昐望
但自己去完失望

請問hermes 聖誕樹，係walkin 可以買，定係vip 先買到？

有冇did試過跌左一隻Chanel耳環
唔知有冇得配返 好傷心

鐘意就買啦

你都係啦

Sorry呀冇影開上身圖

請問有無絲打熟twilly？
下面個條幾時出架？

新嘢？

好多新twilly喎

唔知呢

好靚喎

之前手多多訂咗個LV noe purse
訂完拎咗發現條帶太短 有冇絲打有興趣

好想買rodeo pm 係咪門店好難買到？

呢兩款都唔洗$3000 同買H完全冇衝突

普通人難

想買個chloe nile 有冇人知而家專門店仲有冇機會有倉底貨？

長銀包5 6000左右有無推薦

可唔可以要sa contact

想問個個sa contact

有follow

專門店無，東涌/海怡outlet 會有

但係咪得啲特別款？ 我想要就咁黑色嘅small Nile

唔係啊，海怡同東涌都會有黑色/灰色/白色
但不定時返貨

唔該晒絲打

如果H要配貨 咁就兩對頸鏈 耳環
屋企唔係開金礦 都係諗住向目標進發姐

利申 好多朋友想買CF/ 2.55 中途買左好多loewe Celine
用下又唔用 擺埋左 到而家C加左5字頭 都仲講緊
我只係想盡快完成目標

同意同意

$32300

痴線平日下晝chanel都要排隊

見鞋減得多
有無絲打分享下Chanel d鞋？
想買草鞋好耐(無減） 但又話底硬

本身唔是做文職sling back 好似好formal

支那書見到 Chanel SA出到口配貨

係咪見佢大陸人所以覺得佢會高消費

呢個HC Charlie 唔知會點呢

咩仙女sales, 仙女sa真係好嘔心

今次你仲唔仆街.gif

睇人仆街最開心

要求你配貨都係仙女

係呢個term本身已經好嘔心

算啦d大陸人為咗紅
乜嘢都做得出

成日話澳門唔洗配
我就唔信了

睇老母王國都算 睇支那書

仲要係咁po上黎
不過p牌絲可能唔係好知連登啲不成文規矩
建議去出邊走幾轉睇下po簡體字野會比人屌成點

Sorsor 咁大家快點負評佢hide左佢
或者推1001 到下個post吧

支那書真係睇壞腦嫁絲打，唔好再睇

岩岩黑銀俾左錢
之前買左幾次都cut單
心灰
希望愈大 失望愈大

times square Chanel 有職員確診, 佢12月14號係鋪頭

各絲打小心

痴線呢幾日仲要咁多客 真係講中分分鐘有Chanel群組

係打晒蛇餅⋯ 真係有機⋯⋯

Ireland點集運

嘩今日仲有開喎times chanel，有冇搞錯

呢個我第一次online見 好特別

啱先係Carousell search聖誕樹，見到有人賣$2000

請問有冇人知celine mini vertical cabas 條皮帶係點甩出黎
係咪要夾硬抆

我係夾硬抆你攞個髮夾督一督鬆個條罅會易少少或者去門市搞

即follow

UK網 Mini lindy / L26 / P22

全部金

金到黃

唔計配貨款，不過你無買野 無SA 係見唔到個袋
不過你預 唔洗配好多就可以

嘩我都想有啲咁嘅朋友
佢鍾意白色?

見佢用親都係黑白啡

我全部都係入信用卡～
我反而係香港網買個陣係咁 仲要係搶袋
最後開左vpn 就買到

外國網就信用卡都好ok

早晨 update下
第5次買L26俾左錢終於無cut單
法國cut單率100%今次germany website
隻L26 black phw shipped !!!!
雖然唔係最最想要etoupe ghw
但因為p22係 sesame 金
一深一淺 一金一銀
好滿足了

利申：唔使同SA打交道

ig見到 有冇人喺香港見過呢個袋

SA offer過 但自己唔太喜歡
絲打落shop行下應該有

原來仲有beige 唔該你

唔該

今晚影
Maurice leather好soft
同p18隻clem完全兩樣野

我通常order好快就「被cancel」or「出貨」
留電話都係留倉電話 so far無email我

好似有點耐。。。
有無CS可以問下？
照計未到紅日唔會咁慢

個人經驗純分享
香港時間5-6pm後 mon住個網
因為歐洲10:30後開始random上架
唔好多心 諗定一個目標買
如果同時間會上好多款袋 睇左A睇B再諗諗
之後咩都會賣晒

比如我好想買lindy.. 就會開住個lindy page不定refresh ....
Page Out of stock都無所謂架
唔同色都無所謂 I.e 個page係黑銀 但上左隻金棕
Refresh佢一樣會show出黎比你入cart
一般10/20/30/40/50分個d上袋

1）一入Page 已out of stock
2）入到cart但show out of stock 俾唔到錢
總之不停refresh總有機會
佢話sold唔代表真係無

重點
上左袋唔代表即時上架 即是你係個page見到有貨
但search係search唔到的
到上架之時一早比人買左啦

Shipbao但中緊伏，大家唔好揀呢間！
而且個網係寫中國香港，強烈懷疑係藍

我老公喺仁孚見到個女人孭住peacock medalaine strap買車
係咪絲打嚟㗎

未揹過就整到啲皮雛雛地，都係拎去門市整算了

係 等專業既黎

有冇人開下jewelry分享區

朋友見圖勿相認

太陽直射橙黃d
室內暗啡好靚

P22 sesame 金扣 maurice

出街前影張相俾絲打參考下

點解會覺得係絲打？

比你地燒到
不過好似有啲大個
平時用開細袋仔

如果你冇我咁矮未必會覺得大
不過比我想像中裝得多野係真既
我之前都係俾呢度d絲打燒到買

除左bns仲有其他
睇你咩地方集運啦

鐘意nano個型多d

前幾頁有絲打話H嗰個聖誕gift有人賣幾百蚊至幾千蚊
今日見到FB有人賣$2480
真係傻撚左

CLS

試吓$280頂爛市先

全部色都賣曬？唔再出喇？

未買過chanel想問各sis chanel classic zipped coin purse 喺唔喺好難買

邊度有免運啊？有無咩website 介紹

sor ~原來係官網有
不過有無discount

官網免運

今星期harbour買
絲打有相熟SA? Chur下佢

絲打你呢排買左幾多個袋

Hermes 都三個
洗得開心就得啦

唔使配貨咩都好
想象下香港L26 $60k+配$30-40k
條數係返度

返工好攰 獎勵下自己
預計出年食樹皮

絲打好勁，一口氣買三個

如果只可以買一個，金球20好d定cf20好d?

金球20

年頭加價之後個個屌曬鬼, 話咩一加加咁多, 又話擺買乜乜, 真係笑撚大人個口

想要巡過好多次舖
如果可以 可唔可以share sa contact @sbgbg

老婆比張單我叫我找數
拎出去賣賣到幾錢？

對半賺咁過癮？

鍾意cf20啲格脹卜卜好好J

個袋靚到

你肯定屌加價同排隊係同一班人？
我就係屌加價加咁多既人，我冇去排隊冇買野wor

好想買呢個送俾媽咪
太難買啦

仲有冇

wow 邊間呀絲打 駛唔駛配同幾錢？

想問下有冇絲打用緊Loewe mini puzzle？
個日係街見到有人孭 覺得細細個好靚
想知裝唔裝到野邊到買邊平啲

要諗架.....仲諗好耐 鎖定目標
中途好多Celine loewe Dior 新袋引誘.....
同自己講 買完Celine都想買lindy
咁狗衝左H先啦
呢年仲賣左唔太用既手袋回返小小本 有入有出
愈早買到 下年咪唔使再諗

同埋d H袋都係online自己搶 無SA人脈
唔好負評我啦屌

利申：普通打工仔 返左好幾年工啦

兩樣都有小小

恭喜 袋主（老婆）

請問絲打咩budget ?
Constance加條鏈/帶 變to go 都得
Chanel classic 係靚既 比Constance 平一截

我揀Chanel

有冇人買過Maison margiela d袋

正評x2 遲啲都遲下online撞下手神先
大家都加油
錫自己買嘢獎勵自己係岩嘅

黑銀靚呀 我覺得靚過大象灰！！
恭喜絲打 下隻諗住買咩

Tg: hyk817

想問大家係邊度買內袋
想搵一隻易摺得埋既 擺入Lindy度唔想撐起個袋型
唔該晒

本身睇緊買Chloe定Loewe，然後見到你地講，覺得好抵買，岩岩比左錢買number one nano 🤣🤣

有無絲打知邊度有for牛皮嘅皮膏買

我兩次都係用buyippee
不過佢d機可能比bns 疏d 一星期一班
趕唔到就要等多7日
L26就遲左要月尾先到 留多日係外國都好緊張呀

絲可否留多次tg?

絲打個代運有無update

試過幫襯british_berry買puzzle bag內袋
如果你唔想撐起個袋好似漲卜卜咁
可以拎個袋上去同佢傾下

絲打 你都响手袋台

响
響？

做咩今日harbour city H門口排曬長龍嘅
有特別野？

係 唔好意思

請問chanel markdown完未？
想巡舖

自從開左新鋪 日日都咁多人排

星期五fb問客服，話到左德國倉但系統未update
而家系統update左就揀左自取+到付，不過冇得睇tracking都唔知上左飛機未

想整絲巾同calvi

自己鐘意就夠啦

係喎呢度又見到你

黑銀呢啲casual 色係咪唔綁twilly會好啲
好開心買到第一個hermes

我覺得黑銀太沉
反而配好多色twilly都好睇

P.S. Hi我們這一蝦

綁會sharp啲

呢個款黑銀好好睇

平時覺得黑銀好普通 但呢張圖影得好好睇
絲打係shop買？

絲打你個黑銀好靚
我都買左黑銀黎緊香港 初頭有d忐忐
而家

我諗住買淺色twilly 唔知香港幾時有呢

佢有無prefer咩brand
會唔會帶媽媽去睇下+買
我媽咪鐘意摸下實物

愈睇愈靚 黑色可能唔係最想要既色但一定唔會錯
我最想要既etain 留比下個袋啦

絲打而家美國Lindy仲計唔計配貨？

下個想要GP30 金棕
來年繼續努力
每次買完袋使左筆都覺得返工有回報咁

因為無銀彈去配貨+心理戰好煩ah....
(主要係錢）

GP/ Picotin/ bolide/ mini e
呢d online有可能買到既我都覺得幾靚呀

配貨d錢 可以買好幾對Chanel 耳環
本身好鐘意Chanel d accessories

好正 恭喜絲打遇著好人！！！
幾時香港有好人

聽講夏威夷同vegas都係多袋 易配
同埋target 遊客
絲打可以留意下

各位冬至快樂啲袋越買越有

[url]
想請教下買開H 絲打
網上買Petit H是否都會送個牌仔？
定唔一定會送？
之前買個盒有

剛剛收個3盒冇

[/url]

好想正評唔知幾時甩P

我要1年

咁多位冬至快樂
睇你地啲袋都睇得開心

近排返工返到好委屈
真係好想衝入鋪買袋

絲打有無開箱
Petit H 通常有咩買

其實就咁睇圖都有少少
最後買左咩

買嘢減壓係有啲用

今日喺ssense買咗呢個
見到farfetch要HKD5810但ssense HKD38xx
狗衝咗

新手想買袋
想買cocah.... 你地通常會響咩website買？
見代購好平但又驚買到假野

上網買完集運返香港得唔得？

官網？

係呀

點解同行有人唔可以買

買啦 加價前個個都買 仲邊度有咁多貨
而家買又係咁既錢
個陣買又係咁既錢

唔俾錢個個無say

係咪想買來孝敬我老婆你老母

老母咁多個celine chloe唔洗我買袋比佢架喇
有dior借比佢啊

以為入錯隔離post

想問下各位
人生第一次買chanel
諗住去買個card holder先
應該去邊間chanel好

我用20cm 好正 everyday bag
Cf25都要有的不過

咁chanel係咁貴架啦

想買bv手繩 買咩色好

我未買過last one 通常有新

陪frd買試過
SA話last one唔好買 幫佢留意下

Mini square 羊皮會唔會真係好快殘 想買但怕好快玩完
有無絲打都係中意mini square多啲
本身生得矮揹cf25 又唔好睇

mini square 放到pro max 機？

海港城都唔錯

我買咗cf 23 同mini20 . 想買埋mini square,但驚放唔到iphone

咁就減咗火 因為promax 好似大xs max 少少

值得
cf 20 casual 用。 cf23 就formal d

你想買邊個
我岩岩買到mini 20

mini square

我問緊幾個sa

唔該晒你啊人間有愛

邊間？
咩色呀

想買celine classic box 送俾女朋友 想問下綠色walkin買唔買到？

最近係太子大廈入手左mini square
有朋友係海港城買到20cm

菱格

想幫自己定個2021目標
幫下眼邊個值得入手啲
(已有Celine Triomphe Canvas馬鞍 好似同1955撞復古Style 但又聽講Marni好大舊）

Gucci
Marni

Gucci

gucci

Gucci個款但鍾意啡/黑色多d
呢個復古款出街見人用成熟感好重

認同覺得gucci呢款靚啲但都幾成熟feel下

海港城 黑羊

見過有後生靚女用Gucci 嗰款白色

係唔係金球呀?

Gucci都好大舊
我都有folco
下個目標喺chanel / 🥲

買咗對walk in Dior
想闊雨係咪有方法令到個鞋底唔污糟？
Thanks!

咁你不如鑲起佢啦

唔太明你想問啲咩

可能想問去邊打掌?我估

唔好著
擺係屋企欣賞
或者係屋企著

香港太污糟，淨係買平價白布鞋著，污糟左都唔肉赤

圓方幾nice or 賣港城多貨

今年聖誕節想買袋俾自己 心大心細緊買Loewe puzzle small 定 balloon small 好

上個post見有絲打入手咗givenchy mystic bag
請問係small /mini size?
好唔好用呀？

唔該絲打 tg: bewater818

想要+1

其實羊皮真係高貴過牛皮絲打小心d用肯定好靚又唔係帶佢落地盤冇事既

終於唔係得個望字

靚呀~
絲打今朝買？可唔可以分享下係邊間
有冇見到金球/cf20黑金羊謝~

聖誕快樂呀各位
今日雖然要返工但拎左佢出街好開心

2.55真係好靚

支持

想買呢個做銀包, 有冇絲打用緊/用過？
覺得好唔好用？
平時都係紙幣+散銀+幾張卡

同埋點解見佢官網得羊皮
但有d人po相又有魚子醬皮係咪去門市問就有

用緊呢種但唔同款
好好用

鋪頭會返牛皮
去多兩間問就會有

放coins又放紙幣會唔會好逼

身分證+提款卡+信用卡1/2張
紙幣幾百 散紙十來蚊
而家好多時paywave
銀紙擺係度有時成個星期都無用到

同我差唔多，睇嚟要落手買

呢個款好好用，用緊已經番唔到轉頭，長錢包已經被打入冷宮！不過堅係要買牛皮，否則用起上嚟要就住就住，咁就唔係幾開心囉早買早享受，遲買又貴幾嚿！快啲買啦

想問下紙幣係咪對摺一下就可以放得入？唔太想啲紙幣對摺再對摺

兩摺唔得呀
要三摺～

條鏈長嗎絲打
牛定羊皮呀？望落好型

好靚呀
邊間買到

點解咁講嘅？
未去過唔知，不過去開landmark好好

求意見 Gucci Sylvie mini 好定係 Celine Belt Bag nano好

TST Dior都好差

Celine

想知Michael Kors 收得皮未

應該有舊野 比你較短佢，可以問番鋪拿

但diana 係vintage , 買一個少一個
cf20 會升 但都仲有得買
diana 年中都係2萬 依家已經3萬up

Diana 依幾日係街見到好多人用
仲多過cf20 之前都冇咁多人用

首先要有個熟小小既SA
我諗全世界都等緊

遇見Diana 靚ranking就買左先
（新淨 4角無咩磨損 puffy 有卡/貼）
好多都殘殘舊舊就唔好諗

CF20點都係買新袋 睇你急唔急差個幾千（萬一加價）
通常加價後個期特別多貨

2017/2018睇都仲係$12800/14800

真係癲

我都覺得靚嘅Diana係可遇不可求
有時見到靚ranking Diana 而家要34,000左右
跟住就會猶豫到底應唔應該入手咗先

所以好後悔當初冇入手

其實年頭amore 做折果排都係23k左右
有少少後悔冇買
因為果隻真係幾新淨

靚就幾靚

不過閃粉甩到成地都係
SA叫影完相就扔左朵花佢啦

「得返一個」
「hold到今日咋」

真係唔返工都狗衝去

呢啲咪刺激消費

起碼佢肯留一日俾你！！！恭喜絲打有新袋！

好傷心 有冇人知可以點整得甩

呢個我自己無
但出街見d 後生女用就幾可愛
可能個shape

老d咩就有少少唔襯
個人意見only